如果機場斷電會點？

基於今晚班狂犬無差別咬人，發咗個夢，收到天啟：

與其去測試機場交通壓力，不如測試下機場遇到緊急狀況嘅應變能力，例如：無啦啦無晒電

遇到個台灣早期搞社運人士同我分享兩招，佢話一係唔搞，一搞就要政府跪低。機場呢個春袋最好就踢爆佢，搞到癱瘓（真.癱瘓，死城咁）。需要有幾個專業嘅死士完成呢件事（危險同一定會入冊）。佢有講到個陣台灣嘅變x站易啲爆入去，但依家就未必咁易。

既然都要攬炒，呢招如何？

好,你帶頭

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

我無野講

我冇野講

推

不過我覺得機場應該會有後備電